我地無變質，係你未諗清諗楚姐（有啲長）

對手的策略同2014一樣，得個拖字。拖到你無力繼續，拖到你凝聚唔到力量。呢種消極對抗我暫時未諗到有咩法子解決，我交番比群眾智慧，但係咁唔代表響警總發夢係無意義的。

1. 而家政府藉口「撤回=暫緩」，周街都係咁講，你一時三刻改變唔到班友啲僥倖心理之餘，佢再話開會先嚟圍都唔遲。咩會議都無走去圍完全對對手無影響之餘無法子令呢啲人好強烈咁想支持/關心。因為無乜即時威脅。

但示威者被人起訴係現在進行式，加上最近爆咁多白色恐怖，說服人地做嘢易好多。

2. 警察絕對係我地嘅敵人，因為佢係敵人最重要嘅打手。務必要發夢瓦解佢地。好多人話咩其實佢地打份工，佢地收order做嘢。要明白，正正因為佢地係一個命令行先嘅團體，佢地有命令無自主，有群體無個體，所以你同佢講乜其實都無意思，佢地自己都卸責落成個團體度。而只有擊潰佢地嘅團體意識，先有機會響嚟緊嘅夢境令佢地自己都唔想跟隊，甚至開始互相卸責。（利申：我唔係正當化緊佢地。有腦有靈魂嘅人類根本唔應該仲做緊犬隻）

3. 而家咁樣玩係加深咗敵人內部矛盾，唔單止係高層（走先，一哥玩潛水）低層（被圍困+被order唔可以還手），仲有政府（提早收）同警察（無得呢支歌仔唱）
再加上對市民影響不大（得圍灣仔警總，其他差佬都係照做緊嘢，除非佢地罷埋一份），無所謂嘅「有位入」問題

4. 打擊對方士氣（基地門口被人圍都唔做得嘢，縮頭烏龜），而示威者有地方聚集延續呢場夢

5. (題外話嚟)其實議會呢條路真心行唔通。要行得通需要嘅前提多不勝數。無DQ，無秋後，無票箱消失票站停電，無種票，無掌心雷，仲要班泛民要做好本份唔好時不時缺席或者棄權。唔好意思，我比較小器。以佢地嘅track record, 我係唔會相信泛民響議會會有咩重大貢獻的。血債點樣票償啊話明血債！仲要係而家呢個議會制度！唔好再發夢以為可以好乾手淨腳淨係議員搞就得好唔好？

響香港太多和理非，又無兵力。我地最現實嘅做法就係發夢個時圍鳩佢地癱瘓佢地逼佢地做啲嘢，柒婆沉得住氣，其他人未必架嘛，你睇下元秋。佢地邊個被人逼到出手咪又到番我地嘅turn，齋拖盞拖到好似雨傘咁，我真係唔想再嚟多次五年啦。咁若果佢地咩都唔做咪G20睇下邊個肉酸囉。

總之我睇唔出響警總發夢有邊度值得你地咁多長文嚟屌，我都唔想話人鬼，大家自己諗自己做，志同道合就一齊發。

啊仲有，星期六日我地普通市民唔駛番工可以慢慢發夢，警犬係唔得架大家慢慢發，好好發一場夢啦。

支持多樣化發夢，盡情發，唔好淨係得夢遊一款！

推到所有發緊夢嘅人睇到唔好再鳩話人對唔准矛頭！我覺得對得好撚準！

根本唔係鳩做呢個玩法係有智慧的，大家莫灰心！

推
唔好沉底住 我要抗衡班「變質」post!!

Push